[廢青][冗員]你地幾耐請一次sl

廿日射一次自己睇返都唔好意思

公司每個月都有一日免醫生紙SL

隔月請一次
一次就連續3日

個個都有?

3年冇SL過

番左4個月冇sl過，一sl就算有冇醫生紙都扣勤工,雖然有補貼，但補唔番條數

無勤工表示 射呀射射他吧

一年一次

一年以上唔請sl係咩意思

有個同事平均一個月一次
比hr講左幾句
我自己就平均一年三至四次
結果加人工咪見真章

結論：你識搵人著數，人地都會搵番你著數

差幾%

低級公務員表示 每個月 一至兩日

2-3%

每月

一個月例牌一次啦

head唔sick leave上年al仲有12日痴線佬 港奴